無人比野我做

返左份工一個月，日日都係尻坐上連登

same here

幸福

唉 有苦自己知 日日由朝到收工望住部電話 你都咪話唔辛苦

帶部switch

咁又唔得 我個位好多人行過
最盡都係玩電話

自己揾野學

唉好羨慕
岩岩轉左行既新工⋯
完全一腳踢⋯口講叫我慢慢黎慢慢適應⋯
但日日都忙到嘔
上司又唔當我新人咁咩都俾曬我做
態度又老屎忽

迷茫緊係咪應該搵過份

例如呢

Same here

做邊行？